[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(198)

終於有人開

我屌返佢老母

個波怪怪地

agger

吓？

正AHHHHHH 好好揸

係

回鄉證已剪

分一邊比我

屌你老母荷里活三樓男廁廁格有精液

@貓貓 諗起你之前喺荷里活畀個阿叔跟蹤

之後點

佢沖嚟我度 然後個阿叔見到我就驚到走咗

大佬

我想揾佢影相咋

hug

請開話題

我黎........

樣上 比例怪

不了

唔通佢約你

悶

俾你講多次

屌
呢個真係癡撚線
勁恐怖

粉係暖男男神

佢係

反私交

搵到你了

你好似好幸福喎

??????

手指

我都係呢隻喎

⋯⋯⋯⋯

有冇用完唔舒服

少少酸酸軟軟 不過我用完就瞓教

唔認同唔係問題 但唔識尊重真係on9

扁得黎幾得意wor

佢急住瞓喺個奠字下面啫 由得佢啦
關愛座 讓畀佢

勁撚不了喎
唔好掂到我

想嘔

喂呀

我收咗山唔mean人好耐
不過見啲老人家成日咁鍾意爭住坐 應該都係想坐足下半世
唔怪佢

？？！？

（突發)女子中環ifc墮樓倒卧馬路 fb疑似遺書傳出！

係就快，唔好阻住地球轉

dum落海餵魚算喇

二人同行，一人價錢，仲有早鳥優惠

有個又話佢未醒

已祈禱

希望無事！

[吉人天相] 中環墮樓女子朋友fb留言：暫時清醒

睇埋下面

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 我就黎仆街死啦

又點呀你

屌
鍾嘉欣竟然揀嗰條友做老公真係勁失望

真愛❤️

我偏向信樓主貼出嚟個消息，佢係事主個fd fb cap出嚟，另一個最多係rumours，冇source

總有人欣賞水滴魚

有冇人喺煲底？
想知現場咩環境

[member]...竟然/member]

反私交！

Horny

等哥哥幫你？

麻煩大家出返時事台同TG果邊幫幫手五毛大軍出動中

不許你注定一人

恭喜

睇返今日d報道，d廢老真係好拿過份

啱呀

克克咁衰

譚詠麟同鍾鎮濤

可以但唔會濕

勁不了

負皮是我給的

same不了

冇左眼鏡唔多掂

armpit hair得幾汁

新人lm

hello 小妹

==

>_<

唔係
禾發9 風

Me ok

Ching你個名

佢係咁

黃大仙又有人⋯⋯⋯

大家聽日一定要上街

唉。。已經三個。。

可唔可唔好咁

今日係IFC墮樓的女子，已證實傷重身亡

好撚心啦 用牙花張相扮台灣人

屌

cwb有人快閃香港社運史
有啲人睇

can u not believe in god

有冇親眼睇過有人喺你面前講666
我有 我真係見過 差啲想一拳抽落去

佢成句係「深圳真係好正又好玩 666」

[/member]

負皮比件666

唯一支持193

望奶共英國佬我不如望自己條撚

[member[/member]

我記得有幾個方案一個係北愛爾蘭一個係蘇格蘭仲有一個係達爾文
我覺得達爾文嗰個係最實際

我都收到 覺得好熟口面但係醒唔起係邊個

又屈 邊有已讀你

如果依家有得畀我揀我都係唔會走的
This land is mine

佢副body幾正

u

勁撚高調

dee gor都

你有冇小小內疚

想同193 結婚

你願意..........？

我願意

攞個心出嚟睇下

共勉之

咩事

無人搵我tg

係人都有你tg啦

私交哂

黃生...

無啊

係ig睇到張喐下喐下嘅相 不禁硬了...

我無呀

些牙喇

我都無

幾時講過

禾系基鋪毒撚⋯⋯零屍膠

del 咗

Ok 唔需要有你

spam 咗你

我知

88

玩留

193比花姐打壓

喺app到撚鳩啲唔match嘅人真係好爽

點解要撚鳩me

咁大家明我係咩人啦

雞蓉

春捲

有冇人想私交我

冇

啲人好耐冇禮貌
我好聲好氣問佢可唔可以影張相 佢話我戇鳩

自己認咗佢

名我就唔開啦 不過雷xx好好反醒

咪撚搞我鬍鬚仔屌你老母

今次真係水洗都唔清

Pokemon go

係我

係baidu play

大家有冇去申請返張匯豐

準備申

Pm我 慢慢同你逐一解釋

好悶

以前無視過我嘅人話唔match嘅人主動搵返我 點樣撚佢好

喵

將佢哋三個約喺同一個地方同一時間見面好冇

karma is a bitch (ver. mrs. Lung jr)

讀完大學之後發現想認認真真睇完一本書原來都幾難

世界真細小

高質粉confirmed

講多d?

真心咩 邊到高質

識你老鼠

我唔小心po咗去其他正經追星post
想死

id? 鍾意睇

我都好想個個人係gay⋯⋯會入呢個post睇

你去搵肉肉啦 妒忌我地?

彈

被彈 原來係我一廂情願

不了...

黑撚大哥有無放野上twitter????

屌你老母原來警犬真係有上連登嚟攞料

早晨呀各位男神

我都係BBA㗎

唔好喊啦

其實無力感好重
唔知可以再做啲咩嘢

後半似貓前半似哥基

完全唔明點解唔Stop and cut new acc
我應該同admin傾下

hi

又見到keyword了
求包養

hughug

left

hughug 埋你

⋯⋯？立法會？⋯？

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(199)

遊行不嬲都係維園起步
邊到加入執邊到自己決定

真係黑人問號

連喺屋企都唔敢講
學咩人出嚟爭取？？？？

聽唔入耳都要講
點解佢講得我唔講得？

屌佢聽我講完一排又睇返CCTVB
之後又鬧過跟手搶撚咗佢個遙控
On99

佢點整都唔撚化
頑石嚟

汪

可摸耳幫我同我屋企人講